(直播G)點睇呢個叫Serena Yuen既女仔 我覺得佢好靚

中學同學黎 通街都知佢落過仔

講！個仔有冇你份！

我都想有我份

你唔係mk仔冇你份

結衣已經那個了喔

啲啊豬啊狗唔做fact check
見到有個閪靚少少就叫人做女神
隨時奶錯公廁都唔知咩事

笑